想買儲蓄基金, 有無基金巴絲幫手

如題
想買返D 放20年左右既儲蓄基金儲下錢
暫時剩係去過HSBC 未有IDEA

TG ADD你唔到

Pm me

我可以幫到你